香港夾公仔app誠徵友緣人 [免費] !!!!!!!!!!!

留意到有個夾公仔app幾得意，有好多唔同嘅公仔同product 夾之餘，佢地仲搞緊個友緣人event招巴絲一齊玩, 叫「抓」到你的幸福，好過癮

填簡單資料就可以識到朋友仔了：

原post：

我啱啱填左表，有啲期待，有冇巴絲一齊玩

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

自推